［月經］一人一句頭D經典台詞

我先

新仔報到，我個名。

"I know Kung Fu"

twice

小心甩尾呀

我要買GTR！

同朕check吓

大夫～